情場失意,事業也失意

有冇人同我一樣，出世到以家都未拖過女仔既手，更唔好提KISS。
今年都21, 一直抱住姜太公釣魚願者上鉤既心態。
到以家０人approach，我係唔係要跳樓死。
見到Ｄ ＭＫ仔左擁右抱，葡萄到死。

利串： 冇女仔肯同我主動講野

竟然冇巴打同我有一樣的遭遇

21歲就叫春

我都唔想叫春。
開頭我覺得冇女冇咩問題，but自從我堂弟帶左女女見家長，我就開始成日比人抽水。開始覺得自己好失敗